---
layout: post
title: "Boa Tarde! Compramos uma maquina desse mesmo modelo, atravs do manual de estalao conseguimos estalar.Com o objetivo para fabricao de carimbos, porem no estamos conseguindo operar devido a falta de informao no manual"
date: September 17, 2015 16:56
category: "Discussion"
author: "WILSON LOPES"
---
 Boa Tarde!



Compramos uma maquina desse mesmo modelo, através do manual de estalação conseguimos estalar.Com o objetivo para fabricação de carimbos, porem não  estamos conseguindo operar devido a falta de informação no manual. Gostaria se possível que você gravar-se um vede-o detalhado explicando como operar nos programa e suas configurações.





**"WILSON LOPES"**

---
---
**Carlos Ribeiro** *September 18, 2015 09:52*

Vocês são de qual cidade/região? Estou interessado em comprar uma máquina dessas, já operei outros modelos.


---
**WILSON LOPES** *September 18, 2015 13:22*

Carlos Ribeiro Sou de Recife-PE

Porem não estou vendendo a maquina, sou quero informação para operar na maquina para fabricação de carimbos.


---
**Carlos Ribeiro** *September 18, 2015 13:26*

Oi Wilson, não tinha pensado em comprar sua máquina :-) queria apenas trocar informações com você, saber como foi sua compra, estou criando coragem para comprar também.



Sobre o uso, eu acho que posso tentar te ajudar. Vamos trocar informações, eu talvez consiga te ajudar a usar a sua cortadoras. Já usei outros modelos e tenho uma boa experiência em informática de forma geral.


---
*Imported from [Google+](https://plus.google.com/115812256537999577219/posts/8VEXfJsR1Co) &mdash; content and formatting may not be reliable*
